覺唔覺climate change好撚恐怖

搞到而家咁凍